有無ching睇緊撐警大會直播？？

屌你老母 點忍呀
睇咗一陣已經尷尬到起曬雞皮
特別係條野都講唔正嘅大陸佬
點解有人仲可以睇咗耐

有冇link

Fb 立場新聞

話封左金鐘站 唔止三四萬人
唱晒歌開party咁自high 多尷尬啊

柒撚到我真係唔敢睇
尷尬過關家姐
成班講野似弱智咁

啲老而不唔死都無用...

有冇人掉雞蛋？

老母睇到好興奮

係
一個集會反送中同撐警嘅遊行人士高下立見
撐警個班真係連講野都有個弱智樣出咗黎

唔知 已經尷尬到無再睇

幫你櫈你老母覺得尷尬

成日話要去
到真係有就笠水驚俾人認到